覺得唔扎腳果班女人好唔尊重中國文化

扎腳明明就係我國中華文化多年流傳落黎既重要習俗

唔扎腳果班女人根本不守婦道 忘祖忘宗

同女人讀書一樣 完全忘記我地中國男權控制女性既核心精神

收爹啦屌你老母

屌你老母 出post唔撚得？

新年大家爭上頭注香 食團年飯
但係扎腳既習俗冇人遵守
係唔係雙重標準

拜神果d入黎講下

新年流流 有冇射精落隻貓到賀一賀佢？

等緊新年第一砲

差佬仲未覆你？